跪求大家認真組織罷工

大家都衝左 守左咁多日，每次都係更多兄弟受傷，不論身體同心理上。我真係好唔想再睇到有人受傷，我地再用依家依d 方法係無法突破到黑警港共政府既佈局，而且我地都會出現疲態，人手不足，我好希望大家可以認真組織罷工，依種方法係唯一 一種不流血又不可忽視既方法，但就真係好需要全民一心。
請大家考慮下，在此獻上小弟既膝頭哥